---
title: >-
    بخش ۱۲ - برگ دوازدهم یک برات است
---
# بخش ۱۲ - برگ دوازدهم یک برات است

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>ای آنکه مه از تو روشنی وام کند</p></div>
<div class="m2"><p>لطف تو دل رمیده آرام کند</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>از نقد دو عالمم فراغت باشد</p></div>
<div class="m2"><p>گر لعل تو یک برات انعام کند</p></div></div>
<div class="m2"><p>گر لعل تو یک برات انعام کند</p></div></div>